騰訊700 直上$500等拆細區(1)

今日升上400，立此post做記錄，
不要騰，只要訊

不要拆，只要訊

好快見$500啦

大除夕上到$500

只要有訊心

食屎啦
而家坐緊 $430
點升到$500

忍受到不停跌咁跌一季
我198買個陣都係咁等左幾個月

就快到400

堅決買入